聽朝要早起身，較乜鈴聲醒神好?

如題

諗緊
- 肥媽有話兒
- 起身屌閪呀
仲有其他...

我唔理，我聽朝點都要起到身呀

願榮光歸香港

你將林奠啲speech放做鬧鐘
嬲到一定醒

無限Loop 林鄭既“強烈遣責”